試下反向推演

請大家重讀一次烈士遺命:

... 抗爭時間久了 ... 一定要堅持下去。

已經有人提示, 就算出坦克車, 64 重演, 中共撕破面皮反檯,

全世界都只係會口頭譴責。 出兵打大陸? 無可能。
制裁? maybe.
但香港會被一國一制。

但係對於攬炒派嚟講, 呢個先係最佳結局。
既然係咁, 試下由呢個角度出發推演:

出坦克嘅原因得一個, 就係運動持續到一個地步, 動搖共產黨政權。
一日你班暴徒做唔到呢點, 佢都只係當你幫佢R痕。

你班友今日阻旅客、用私刑, 林鄭真係會忍唔住笑出嚟。
因為再咁落去, 成個運動一定散!!! 係自己散!

所以請唔該, 大家用最清醒嘅意志, 提醒自己點樣做好每一步。

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

推

811